# User (Оферта тестировщика)

Я, ___, именуемый в дальнейшем Тестировщик, Компания New Internet Technologies Inc., именуемая в дальнейшем Компания, заключили договор о нижеследующем.

### 1. Основные положения

1. Компания передаёт Тестировщику ссылки на скачивание программ и исходного кода, а Тестировщик скачивает и устанавливает программное обеспечение Компании и использует его для своих нужд и для тестирования (модификации) продуктов.
2. Тестировщик не имеет права модифицировать код код путём добавления скачивания и выполнения собственного или стороннего вредоносного кода.
3. Тестировщик обязан отсылать информацию об использовании программ, найденных в них ошибках и уязвимостях, о развёртывании кода пакета на новых серверах или репозиториях и другую информацию, необходимую для развития проекта и совершенствования кода.
4. Тестировщик обязан зарегистрироваться с помощью прилагаемой формы, и отправить её в Компанию по E-mail для проверки. После проверки формы Тестировщик получает от Компании ссылку на скачивание, пароли, методические материалы в электронном виде. С этого момента Тестировщик может использовать данную программу по своему усмотрению.
5. К Тестировщику предъявляются более высокие требования в плане ответственности за использование кода. В частности, по запросу правоохранительных органов Компания может раскрыть контактные данные Тестировщика, если есть подозрения на нецелевое использование кода им.

### 2. Лицензия и отказ от ответственности

1. Текст лицензии и условия отказа от ответственности приведены в документации к конкретным пакетам. Вы должны принять их для каждого используемого пакета.
2. Все спорные моменты между Тестировщиком и Компанией должны решаться исключительно в результате переписки Тестировщика или его представителя с менеджерами и службой технической поддержки Компании. Обращение к другим правовым и неправовым инструментам ведёт к немедленному разрыву договора и удалению программы с компьютера Тестировщика.

### 3. Прекращение обязательств

1. Тестировщик и Компания могут расторгнуть договор в любой момент. Сторона, разрывающая договор, должна уведомить другую сторону за две недели до прекращения обязательств, за исключением случаев форс-мажора (куда также относится вмешательство государственных регуляторов и правоохранительных органов).
2. После расторжения договора необходимо полностью удалить программное обеспечение с компьютера Тестировщика.
